香港直播[20201206］民主黨會員大會

(南區)全區民主派反對，只有民主黨又支持撥款俾保皇黨！！！

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍